E家多唔多人用緊win10?

用緊
Win 7
Win 10

我全部用緊win7, 但諗緊轉win10...但好似個介面睇落好唔慣

Win10 > win7 > win8

轉10要駛一筆錢，目前嚟講無必要升住

win 8 係三個入面最難用

不嬲有新用新